工程啱毒撚讀／做？

當年個個都話工程啱毒撚讀，我信以為真。

好啦，讀完出嚟做嘢啦，我屌，毒撚性格根本係工程世界生存唔到

所以，讀：可以 ; 做：等仆街

利申: 建造工程

如果你覺得工程係做出黎嘅咁我諗你都係咪入行，因為工程最緊要係識吹水，埋到老細堆就算單野做到屎咁食餐飯就可以當收咗貨，唔識埋堆你做到幾好都好都俾人玩

工程比狗做

利申：工程狗一名

睇你邊類型啦，R&D咪啱毒撚做。
你做起大樓，毒撚點夾野啊

毒撚工都揾唔到啦邊有得做

工程狗同毒撚一樣
應該直接摺埋

毒：可以 做：仆街

大把啦

睇你想有幾成功 都有摺位比毒撚

其實真心唔啱 要夾嘢要埋堆要開會點會啱
好彩自己都係鳩upper冇咩所謂

不能同意更多

同埋真係靠惡靠霸道

要同人夾野個類就唔得

做d要花心機研究 單機既野就fit

香港地盤邊有時間俾人研究，要追期要起貨

真
的manager 惡到

所以咪話唔啱毒撚做

Wind Turbine Engineer 或者 Nuclear Engineer 之類 其他好專嘅Technician 咪得，

問題好多毒撚鬥專唔夠人專，鬥social唔夠人social

係工程世界生存唔到唔係因為你毒，係因為你廢

同毒撚溝唔到女同一道理
溝唔到女唔係因為樣衰 而係因為你廢 又鈍又悶又on9

咁辛苦 考到大學 讀埋專科 仲要好似名店sales咁靠痴
做it好過 真係靠返技能搵錢

工程吹水卸膊毒撚嘅面皮咁薄邊啱做

sorry lol

岩讀唔岩做
出到去做人被動少少都奶晒閪

講得好啱，我已經食緊屎，打算轉行算

個人要有料仲要外向先得

有C窿好過有牌
毒撚注定單機
香港工程係咁嫁啦